政府暫停發放許智峯區議員十二月三日後的薪俸

民政事務總署指，會暫停發放許智峯在十二月三日或之後的酬金、津貼和開支償還款額，確保符合區議員薪津的指引，公帑得以妥善運用。

目前區議員月薪3.5萬元，每月營運開支領4.6萬元，以及約八千元的雜項開支。

政府暫停發放許智峯離港後區議員薪津

你鍾意啦

WFC

雖然唔可以用常理去解釋

但其實憑咩

憑市民繼續交稅比政府，吹呀

佢又冇辭職返工又唔洗打卡又唔洗請大假病假真係冇理由停佢人工

再選都係我地win

人都唔係香港 直程流亡埋

你仲問得出憑咩？

你常理有無咁低智

在家工作呀，人哋個屋企遠d姐，都可以網上工作架

民選議員啵

拖糧係咪可以去勞工處